### Данное задание не обязательно для выполнения

## Теоретический вопрос 

1. Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?
=============================================================================

- Рекурсия – это когда функция в своём теле вызывает саму себя.

- Функцию, которая вызывает сама себя, называют рекурсивной функцией. 

- Вызов рекурсивной функции, называется рекурсивным вызовом.

- Выполнение программы внутри функции многократно спускается вниз, пока не упрётся в условие выхода из рекурсии.
 Достигнув конца, она идёт обратно, возвращая результаты сделанных вызовов.

- Рекурсивная функция обязательно должна иметь условие завершения, если его не указать, функция будет 
вызываться до тех пор, пока не будет достигнута максимальная глубина рекурсии, затем будет сгенерировано исключение.

- Общее количество вложенных вызовов называют глубиной рекурсии. Максимальная глубина рекурсии в браузерах ограничена 
10 000 рекурсивных вызовов.

- Любую рекурсию можно заменить циклом.Применение рекурсивных функций, во многих случаях, позволяет писать
 компактный код вместо сложных вложенных циклов.
 
 ========================================================================================================
 ## Задание

Реализовать функцию подсчета факториала числа. 

#### Технические требования:
- Считать с помощью модального окна браузера число, которое введет пользователь.
- С помощью функции посчитать факториал числа, которое ввел пользователь, и вывести его на экран.
- Использовать синтаксис ES6 для работы с перемеными и функциями.

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел числа, либо при вводе их указал не числа, - спросить оба числа заново (при этом значением по умолчанию для каждой из переменных должна быть введенная ранее информация).

#### Литература:
- [Рекурсия, стек](https://learn.javascript.ru/recursion)
